823呀 人鏈呀 要人呀

推到全世界都connect

推呀推呀推呀推呀

香港connect 去台灣，再跨個太平洋去美國

小妹第四次開post了，差小小就上岸，差理科工科去過exchange，同埋文科無去過exchange 嘅現任同學仔。巴絲唔該幫幫手填個問卷......

問卷link：

唔想我暗地裏屌柒你比假希望我，可以睇睇指示：

［第四次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

認真 有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

係

831 死線

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！

好 幫推 到時幫手舉

去呀